外置ssd選擇

samsung T5 vs sandisk extreme portable
邊隻好啲

兩隻都幾好, 我會簡平D既買

不過兩隻ssd係美森係賣一樣價錢

同香港行價差唔多

我會買個盒

adata sd600q

sandisk 壞左好似就咁寄去火炭就換到

好用?

咁都好似幾好

唔會用壞你嘅
外置最平係佢咁濟，比T5大舊，
但T5嗰殼係金屬驚避震差，雖然T5我用緊真係幾好用
btw T5要另外裝app先開到

Sandisk

放落袋唔怕撞花ipad/laptop

巴打你儲av用邊隻ssd?

adata

應該會買sandisk嗰隻

無線外置ssd

邊款抵玩

外置同內置其實有咩分別?

多一條線連去底板

照裝到GAME玩?
未用過

插機背影響低D
一樣裝到GAME喳

其實你買個盒
拿條M.2 NVMe裝入去再插機背都得架
當然速度一定係插底板快性能好